屌阿，點解女仔同女仔拖手就係fd囝，男人同男人拖手就係gay囝阿

公平咩

點解男人屌男人屎忽就係gay，公平咩

你咪拖囉

吓 我成日都屌完你屎忽再質你食番d屎
唔通我地又係gay咩

純友誼xdddd

香港係咁姐，啲外國女仔見到啲香港女仔拖手都會覺得佢哋係les

屌竟然有人明我想講咩

其實我唔會同女仔frd係條姐度拖手行
利申絲

唔明點解啲人會咁做

我就係岩先見到2 個女既係街度拖手先咁講
平時都見唔少啦懶fd 囝咁d 囡

但係其實我都覺得咁樣好les 唔會歧視但係我唔會咁做
我係ig見過兩個有男朋友嘅女仔嘴對嘴kiss 話係好撚frd

姐係點

係阿，點解香港d囡會覺得好理所當然
屌，女人好虛偽嫁 扮晒fd囝

望望下覺得我可能係假女人

咪扮晒野兜咁大個圈讚自己
你中晒女人好虛偽

屌俾你揭穿左 但係kiss真係不了

Tg me lch333

我最欣賞誠實既人 同我一樣
屌我一諗到男人同男人kiss就覺得好恐怖好噁心
點解女人會覺得女人同女人kiss係一件好好感情既行為

無玩tg阿

tg你做乜春 去kiss你？

你條八婆咪又係靜靜雞tg人 扮咩阿

我就同你一樣嘅 又誠實又唔玩tg

屌我最衰同我一樣既人 太完美既野總係難唔住想破壞

屌你又同我一撚樣 細個砌完積木都要一嘢整冧佢